<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Felipe | Full Stack Developer]]></title><description><![CDATA[A simple personal blog]]></description><link>https://felipe-ssilva.github.io</link><generator>GatsbyJS</generator><lastBuildDate>Fri, 20 Mar 2020 18:10:02 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Programo de graça]]></title><description><![CDATA[Programo de graça!!! Caso você tenha algum projeto/idéia legal e queira vê-lo funcionando, talvez eu seja o desenvolvedor que você procura…]]></description><link>https://felipe-ssilva.github.io/programo-de-graca/</link><guid isPermaLink="false">https://felipe-ssilva.github.io/programo-de-graca/</guid><pubDate>Fri, 20 Mar 2020 13:52:03 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Programo de graça!!! Caso você tenha algum projeto/idéia legal e queira vê-lo funcionando, talvez eu seja o desenvolvedor que você procura.&lt;/p&gt;
&lt;h4&gt;O seu projeto precisa preencher alguns requisitos:&lt;/h4&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;NÃO pode ser o próximo Instagram/Facebook/Twiiter/etc;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;NÃO deve possuir um milhares de features;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;NÃO pode ser ulta-secreto ou confidencial;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;NÃO pode ter uma empresa por trás ou qualquer tipo de investimento - deve ser um projeto pessoal.
Vou dar preferência para os seguintes casos: &lt;strong&gt;projetos open source&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;aplicativos&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;projetos com um protótipo funcional&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h4&gt;Por que programar de graça? Os motivos são simples:&lt;/h4&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Aprimorar minhas técnicas de programação, aprender coisas novas e experimentar novas metodologias (sim, seu projeto vai ser um laboratório);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tirar do papel ideias legais;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Vou me dar o direito de recusar alguns projetos, então esteja preparado para ouvir um “não”. Tudo vai depender também da quantidade de projetos em que estou envolvido, mas prometo uma coisa: assumido o compromisso, o projeto será entregue. Não vou sumir. Não vou deixar você na mão.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se interessou? Me manda uma mensagem e vamos conversar.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[First]]></title><description><![CDATA[This is my first post on my new blog! How exciting! I’m sure I’ll write a lot more interesting things in the future.]]></description><link>https://felipe-ssilva.github.io/first/</link><guid isPermaLink="false">https://felipe-ssilva.github.io/first/</guid><pubDate>Tue, 10 Mar 2020 13:52:03 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;This is my first post on my new blog! How exciting!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I’m sure I’ll write a lot more interesting things in the future.&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>